[認真討論]胡師傅係咪真係有料？

真心問同想知？

有冇人答到

wucfu 未挑過拳王答唔倒你

認真討論

力威健身 健身健心！！！

想知

睇得出有心教囉

有部份啱，有部份錯
個人唔認同佢練胸嘅方法
不過練手嘅方式我個人覺得幾好

你個名

佢練手會鼓勵做到好重，但少下數
eg.玩二頭 要重到你體重既1.5倍唔係講笑
但會有師兄弟幫住咁做

利申：玩過一期

感覺如何？整體

同埋價錢呢？

我都係睇過佢啲片 有時又好似有啲道理咁
但係自己仲係新手 有時都唔知跟佢啱啱

咧個真

雖然好多人拎佢黎講笑
但對佢印象一定好過班連鎖健身狗先
有時都幾佩服佢嘅熊度

態度

得班排骨毒撚先會笑鳩wucfu

自練上身係咪真？

至少佢片入面啲學生大隻過路邊健身sales廿幾三十倍

Lm
想去試下

不過強身健體一定要咁gay咩

係真正健身

想練爆肌可能要跟佢
不過想練時下鋼條型就唔係囉

吹水咋 70kg咪curl兩餅

笑還笑
佢d學員跟佢玩幾個月真係仲勁過玩左幾年果d人
但唔係人人都追求到咁over

大隻過啲垃圾大場教練啦

想跟胡師傅
幾錢個月

邊到gay 健身係要搵人spot 住 要個人係隔離提住你你先爆到最後嗰幾下

減肥修身係有一手
有d自己玩開gym都覺得佢呢方面幾勁

咪係，咁撚多爹比個女教練你好唔好？

係

搵咁多師兄spot住你，條數係咪好襟計？

師你老母兄
徒子徒孫呀

好呀

居然懷疑我無料 睇黎未健心

師傅

上嚟傾下

咁條數點計先

討論左咁耐都重未有人講幾錢

胡師傅果啲徒弟
係咪全部有食奶粉 ?

袋底咩味

同問 想減肥 見佢D片好似幾得

但價錢係點 有冇人真係知

價錢呢？

有冇人講比我地知呀

我睇到好多留言話跟過 但係冇咗影
唔通跟佢有秘密

一年一次性

搵胡c fu減肥

想知價錢

不嬲都覺得佢有料 只係形象太岀成日比講笑， 認真講句如果奶下袋底可以咁大隻， 點解唔奶？

ok

有無人係上過嫁

屌你伸手黨咪紅色大字阻人睇post啦
好撚型呀？
官網有齊收費
用腦啦傻系

某程度覺得佢傳宣方面幾成功
起馬引到好多巴打講佢,而且無人話係打手

力威都上神枱

你估個個都有得奶，你入唔到後宮，無比胡CFU揀中只有齊齊飲奶粉，無得

師傅有冇料 都要睇下徒弟有冇心
你唔夠掙扎冇人幫到你

上來問價，不另收費

真係有d燥
寫到明都仲有人問

唔好幫咁多。。

明碼實價

巴打要練既應該係個腦

返小學學下數學先啦

用常理應該諗到

月費係指一個月任做定還是有限每個月幾多堂。

買奶粉

咁都有得笑

屌你老母當我流架

痴撚線

有人話畀咗月費都唔係隨時上得去玩 要四千蚊一個月先可以

真係操開嘅師兄弟根本冇幾多個會笑鳩我
係大場仲成日見到有人跟我片入面嘅操法

力威健身 真正健身

你唔識掙扎既話搵佢都無用

有料過9成大場pt

成日笑9人奶袋底，spotter 就係咁架啦，你睇人地外國d utube 片都係咁spot, 又唔見你拎黎笑

屌個名

好on9

我相信胡師傅有教無類 低能都照教

一個月學到幾多野，冇咁多錢

兩至三個月已經學晒坦白講

三個月計起黎都萬幾

第一代健力
生存佐咁耐一定有返咁上下料
但聽聞好多健身界前輩笑鳩佢套野on9

有無料呢啲野唔識評論 剩係覺得如果認同佢嗰套理念 喺嗰度返工應該幾開心

你上黎咪知道咩事lo

上黎試下

睇我個名就知啦

有人工既話應該幾開心

佢地dayoff都會返去hea/r水吹架

點樣1.5倍 二頭喎
75kg咪2頭屌鐵屌165lbs ??
胸都唔係人人屌到啦

講到尾米其實係離心訓練之MA,十倍都得GA, 搵人托住之MA

佢套野係傳統，
但都算有效，
比好多出面啲私人教練好，
但如果比人地玩健美，
最新嘅訓練系統一定冇比。
但我唔覺得有需要去到果個位。
錢嘅野老實講粉丫堂費丫
你預左比得多，
都唔好嘗試去諗出面賣幾錢，
三個月一定學唔哂佢套野，
你冇返一年半載唔駛諗，
做生意你明架啦，
當然你上鏡做徒子徒孫就另一回事。
數自己計，負擔到就OK

問啲咁既問題
係唔係未健心?

所以就4人合體健身？
Btw 唔練腳都算係問題

咪撚玩啦 2頭咁細既肌肉點做體重1.5倍呀
做到1/3體重已經好好啦

其實你係毒撚,點操
都只係一件突顯肌肉線條既毒撚

鳩噏多過呼吸 做腳就得

現今全港最強bodybuilder大手基都係力威出身，你話有冇料？

俾D掙扎佢

有朋友搵胡師傅，本身鄭中基咁既身型，一個半月操到美國隊長咁

你肯定佢真係冇JOHN到super solider計劃?

兩個以上教練逗住
只做離心 點會做唔到

btw 其實我真係好想自己有勇氣行入門口交form
你話果3幾千真係唔係咩大錢 問價錢果d晒氣啦

你明唔明 就算有巴打sponsor (當一半)
但係點過個心理關口 點樣面對一個將會係全新ge自己先係問題

胡師傅話過佢係最有天份既徒弟
同時最自律最勤力

On9

on9

入就入啦
根本十個有九個都係驚自己上youtube
事實上胡師傅覺得你勁先會拍，同埋會問你方唔方便上鏡
直接話唔方便咪得個個都係咁架啦
根本唔使驚

操到比男人聞袋底都不驚不慍
已經值回票價
經得起歷練 以後就係新人類

唔關上鏡事啦
人大左就好怕去叉撚廚EVERYTHING

胡師傅最勁既地方
唔係幫你由0變1（由瘦變肌肉）
而係由1變2 （快速有效突破樽頸位）

比啲掙扎

我最大問題一撚定係錢 三幾千對我呢啲窮學生肯定係大錢

真心既 叫人操身唔好食藥 要對身體好呢下
就知佢真係拎個心黎教
一 個月玩埋藥上肌肉 間間都幫到你啦
師父寧願你操完唔黎料 都唔想你出事
真心好師父

利申無健身

力威力威

岩岩打左去問
半年 $6688 包左九堂教練

一次過比

咁唔係更加要去報名？有胡師傅幫你健埋心，你咪可以突破到自己囉

不過第二個月開始都係要畀教練費（另計）

係康文署玩緊 ，心郁郁想跟胡師傅學嘢

咁計去兩個月要成萬，講真我畀唔起啦

佢話九堂教練之後 你自己決定教練堂

我當你九堂之後 每個月上多兩堂
即係拿埋一個月兩千銀

其實一直都唔明wucfu有咩好笑

講真 你就咁一個死毒撚走入去p 記 班傻西pt 一定捉住你黎搞 又操唔到野又要驚比班撚樣隨時捉住sell 咁不如你直接去力威明買明賣好過啦 起碼有d 睇頭先 但又咪撚出鏡囉

其實wucfu有幾大隻？
成日叫啲徙子徒孫除衫show off
自己又唔除比大家睇下

放心, 你操唔起佢唔會比你聞袋底, 亦唔使出鏡,

可以ON99 一個人 毒撚健身, 真正健身

又話一年$3xxx

Sor , 係一年每個月

佢講既野有啱有唔啱
但同大場pt比就一定有料好多
佢地個訓練模式係好intense，所以出黎既效果都會好好 大場同你玩唔會咁玩 逐堂慢慢練
睇youtube學我唔覺得有錯（佢成日叫人唔好睇youtube），最緊要係食得應，肌力有感覺

之前睇佢話反手練下胸，其實反手用上胸力多，推上去已經知

自己睇

有上過去了解過
起碼如果價錢唔岩唔會留住你先
都唔會sale你 一就一 二就二
相比起p記既推銷方法係好
有冇料就唔知
不過六成師兄都大隻

講明先非打手
有陣時見到好多人都會笑力威
一開始我都會 但係真係了解過根本唔係個回事 都唔係會練到肥腫難分
有fd係個到玩緊
我冇咩特別意思 只係想幫佢平反下
預左比人插

個場會唔會好大陣汗味？
去過出面有啲場

二頭係體重1.5倍？
好癲喎

Wucfu 我好想健身呀

屌實會架啦
通風幾好都有

最欣賞胡師傅明碼實價
其他大場無良sales死全家

大家覺得wucfu夠唔夠掙扎

其實方法真係有好多套，charlie個套仲奇怪添啦但佢操到咁你吹咩。唔好坐井觀天以為操野得一套以為jay cutler phil heath先係皇道，肌肉咁科學既野你唔識有幾咁奇。

樓上有巴打貼link話師尊會叫人啪藥飲奶
呢度就話師尊無叫人啪藥飲奶
究竟信邊個

無料唔會咁多門生

有無外國人spot到食袋底嘅片睇下？
又有無curl兩餅嘅片睇？

叫係買奶粉，無叫你飲

嚇鬼死我，訓一訓醒比人人推咗上熱門

同問

佢地成班都有飲
想大隻有線條就要飲
但佢地飲食都做埋
灼雞胸白菜

每次操完飲奶, 有乜問題?

但好似話唔畀自備，一定要買佢啲食水深既奶粉

飲奶粉有咩問題

點解

因為要賺你錢

Wucfu會唔會係個場操埋一份？

好似未見過佢出手

「畀啲掙扎我」
胡師傅一聲令下，師兄亦不敢怠慢，忙將整個跨下緊緊的貼在我的臉上。鼻尖能感受到師兄袋袋的重量。
因應師兄體位上的變化，我的身體亦有了反應，原本支撐著啞鈴重量的臂膀，因師兄重心轉移而加重了受力，略有不支之感。

「掙扎呀，谷實！」
師兄聞言將身子壓得更低，被緊身運動褲緊緊包裹著的大腿死死的夾著我的頭部，出乎意料般有軟綿肉感的大腿將所有空氣鎖死，師兄跨下的味道完全攻佔我的嗅覺，袋底傳來的氣味毫無保留地呈現出師兄之前50下引體上升的成果，其雄性風采即不斷地刺激著同為雄性的我，身體裏潛藏著的本能。

「好正呀，掙扎！」
原本疲憊的雙臂因師兄雄風刺激下回復活力，重生臂膀將啞鈴一下舉起，一柱擎天。手臂上的汗水似是要歌頌師兄的滋潤，充滿活力的順著手臂上的肌肉滑落下來。

胡師傅欣慰的笑道
「我就係要呢啲」

其實曲線笑胡師傅,係直接幫佢做緊宣傳,
佢半年同一年合約, 其實都幾抵玩

全部都係佢自己教架咩

入面好多教練
最受毒撚歡迎一定係阿paul
好好人 有次佢義務OT陪我練多一個鐘

飲食係注意既 但冇你地諗咁嚴格
power好鍾意食pizzahut
仲記得有次星期六胡師傅請全場食吉野家下午茶
之後大家坐係d健身器材度食
諗起都幾gay但又幾warm

係有料就唔會連一條教squat/deadlift 既片都無啦

所以個power咪成隻豬咁囉

毒撚一定要搵番paul教練

大個左錢銀事少但真係冇膽

講左好耐胡cfu 係你有天份, 生肉, 上到鏡先教
所以個個派傳單都係好有肉地
自己 google 下啦

有料

師邊個老母？

480 1堂呀
網站有寫嫁伸手黨

其實毒撚都係想做gym個陣有人逗住姐

有冇人講下點解會唔操腳
認真，唔好答啲口號嚟

女教練拉巾

女教練係ok嘅

一年月費 姐係$3368*12=$40416

好撚貴

力威師傅早已將舊伴侶轉送別人

我朋友上過去玩一期
話年費只係入場費 每次上去練都要比教練費四五百蚊一堂
一星期三至四堂
同埋上到去要比錢買師父奶

不過我地望住個朋友由瘦底一年後脹哂 佢話力威係貴 不過學到野

比胡師傅打到肌肉撕裂

胡cfu 真係堅料嚟
唔用奶粉都可以爆到咁

因為佢唔中意人出賽
有腳加上身ok多數都會走去出賽
出得賽就一定行野
但佢d徒弟都有用 突撚晒lin扮無用

唔明

佢話學完野就即刻離開師父懷抱 去大場自己練

一期=半年？

落藥呀
佢地不嬲扮天然架啦，係得d傻仔先信

佢係有料，但啲劣質奶粉食水深，仲有樓上巴打講啲暗收費，不過呢啲個個場都有啦，但我都好欣賞胡師傅講個句健身健心 唔係個個都肯promote呢種態度

自己帶私家奶粉得唔冇呀

到而家都冇人清楚講到幾錢
又話要再另外俾幾多

得，不過都要買佢d奶粉，你唔飲有人幫你飲

突lin係用藥副作用黎，學名Gynecomastia，簡稱gyno

幫佢扶果兩個操緊咋

人地又冇錯喎 會唔會係佢誤導呢 應該寫半年年費同一年年費會唔會好d呢

係玩左一排 聽佢講就一個sem 不過佢呢段時間真係見到bulk up左

聽講班師父會幫你執好哂餅 你專心坐定定舉鐵就得
不過諗深一層 有人幫你逗鐵 執你動作 個價都唔算貴 不過一般人都係去康文玩番一排 到樽頸先去都未遲

利申 玩緊康文

究竟有人報價未
上面位蘇文風係咪跟過wucfu？
實際係幾錢

絕對真才實料

開頭幾千蚊 要上十堂左右教練堂
之後就當入左會咁交月費
好耐之前玩過

其實好多徒孫都唔大隻
利申：玩過一期

第二個月之後咪又係要上教練堂 不過flexible d咁解?

唔該巴打

例如我俾完開頭幾千蚊
之後每個月想上四堂教練堂
咁樣第一個月幾錢，第二個月又幾錢

上完頭十堂，基本上入左會
之後任你揀上唔上教練堂
其實力威好似茶記咁你同佢好熟既話
佢地真係當你朋友咁
得閒果時會陪你練
同埋氣氛好輕鬆既
仲記得阿paul好鬼馬 有高登ac(當年)